
                      Una comedia excelente, muy divertida que funcciona estupendamente por sus actores y la buena conección que tienen entre ellos y el buen ritmo que tiene en general. Verla en version original subtitulada para no perder lo mejor de este peli.
        
            